有冇人好怕坐長途機

坐喺度十幾個鐘，瞓又難瞓又伸展唔到，位本身窄又有壓逼感
有時辛苦起嚟真係飛機餐都食唔落
（個人本身已經覺得飛機啲空氣有啲令人唔舒服嘅味，聞到好易作悶頭暈）
Delay嘅話仲辛苦，航程已經耐仲要坐完又坐

真係好佩服啲人落機個樣仲咁容光煥發，我落機成條行屍咁

應該無人會鍾意呀嘛，除非有班靚飛雞輪住同我坐就唔同

短長都驚

我覺得>9個鐘已經冇感覺